覺唔覺旺角同太子站隧道陣味好好聞？

自從裝上幕門就無得大索特索

聞開屎味？